其實神秘種子郵包係一件好嚴重既事

而家至少有美國，台灣，日本三個大農業國家收到神秘種子，
極度懷疑有國家想摧毀佢地既農產業，
咁對世界糧食黎講係一次極大危機黎，
甚至會引致全球大飢荒冚球鏟。

大家真係要打好國際戰線。

推

仆街支那真係好陰險

總之一句講晒收到唔好種就可以啦

同支拿肺炎同等級數
我拎過佢地d 郵包個tracking number track 發現1月2月份已經寄出 去到7月先寄到去

唔可以就咁掉左佢，要火燒

仲有tracking number work 即係證明係由支拿寄出
之前果個支共狗官話假冒支拿郵政 呢樣野就係證據佢話假冒係講大話

實有戇鳩走去種 如果啲種子種岀黎好似野草咁易繁殖 好似大麻種完塊地會種唔到其他野就大獲

班政客有冇出黎呼籲唔好種？好似唔聽見有新聞講

一般既火既唔夠

要當醫療癈物咁處理，即係含有武漢肺炎病毒既醫療用品同等處理方法

combo嚟

係啊 就係驚呢樣野
所以國際線上一定要煲大呢一件事
比大家知道

之前有套喪屍片講d 喪屍爛晒後會生左棵植物出來
上面d果實好堅硬，搵水沖又唔生長
最後女主角放火燒左棵野，d果實爆開晒，入面有野飄到周圍都係，幸存既人吸左，全部都變晒做喪屍

外國有, 但呢D新聞煲唔撚起

講左咁耐點解仲未驗到係乜野？

比農業部 讓專業的來

驗到係咩未

日本話係豆既seed來

其實成件事好on9
歐美唔夠野食 仲點有多餘貨賣比你大陸
大陸自己種到咁多野食咩？

好多國家, 尤其係島國, 對外來動植物流入好著緊
一出事成個島就會冇

種子會破壞生態平衡
呢招好陰毒
係恐怖主義

因為中國人命賤, 食草就唔會反正苦
外國經濟差少少就會換執政黨
贏國就係用呢D招數

香港除左蘋果之外都無乜傳媒有報

香港好似係得蘋果獨家報導

有日本人講個自己地址係Amazon用
有無可能係Amazon流出Data俾支?

日本Amazon大把支那seller

好撚陰濕 武漢肺炎夠哂仆街，依家仲想搞各國

到底係咩種子

有無人用花盤種過最後出啲咩出黎

真唔真啊？
咩戲啊？

真係好邪惡

所有機會都要係twitter推爆佢

會唔會有外國支那人 接應

實有

就算掉都要小心

我地整個tag #DisposeChineseSeeds

Push

有冇收件人，拎過去做lab test (bio toxin fungai e.g. anthrax，或者genetic modified matters)?

一陣有啲on9掉去對家塊田

寄返去支那種 有冇得諗

狗到

呢啲嘢到煲起嗰時已經有做到物種入侵啦

搵人拎啲種子返支那種下

唔單止 要拎去驗
萬一隨手扔咗 係堆填區散咗出黎都GG

op pin
美國，台灣，日本，加拿大，英國，紐西蘭都有收到

套戲 d 劇情

套喪屍片 叫 咩名？

佢叫人寄返去，咪寄返去囉

推
又出陰招

生化恐怖主義黎
依家其實已經玩大左
好多國家同media都aware到呢樣野

同埋就咁掉左佢又好危險...
都唔知點處理...

The girl with all the gifts

Push 呢啲擺明係支那陰謀

寄返俾支那人
佢哋平民柒吓柒吓拎嚟種都唔奇

lm

佢哋周鳩圍咁灑落地就冚球剷

諗起沙耶之歌

The Girl with All the Gifts

可能dna 改過

諗起biohazard 1個plant唔知幾多號

如果最後各國政府開聲屌，支那隨時夠膽屈香港人做

up

可唔可以以其人之道還治其人之身呢？

繼病毒戰，中共發動全球生物戰

用滾水煮都得

有由台灣寄出 下個香港唔出寄

really suspicious

同日本嗰包唔同款？

就係唔係個個人都咁聽話呢

就好似叫人唔好食o野生菇
結果年年都有人食o左中毒入院

如果個個都咁醒目
就唔會有韮菜割之不盡o既事喇

諗起bio1 個plant唔知幾多號

呢隻種子睇樣似黑種草

有班鬼佬係包拗頸

實有人種

有冇得retweet

邊包？基乎都係中國郵政寄出
台灣躺著中槍

如果真係要整鳩佢
咁大塊田求其搵個人擺一炸入去都冇人知啦

同埋就算嗰條友真係走去種植
佢都唔會選擇喺自己種植緊嘅嘢附近教啦

你自己搵錢
你都唔會咁唔小心搞自己盤生意

係都係個盆栽入邊試吓一兩粒先

有啲好奇種出嚟係咩

扮唔係種子

一係有陰謀，一係玩嘢

呢個世界一定有戇鳩

你諗到既野人地點會諗唔到
咩撚都國際戰線

呢單野好奇怪

但其實有冇知其實真係咩嚟

核子攻擊

捉到就有證據開戰啦

以前好多危機都係意外種下
就算無on9種 求其處理都有可能造成危機
畢竟一次百粒 咁百次就......

到依家都未有人驗過？

賤人就係鐘意用埋哂d那渣手段

我有飢荒，你哋都唔洗旨意有好日子過

要有冒險精神

當一件事太痴線既時候，就算係事實，都只會被當為陰謀論
結果呢d事就好似UFO個類型既新聞，大報唔會報，小報報咗都唔會個個讀者當真

可能有機會種咗

我都覺
可能本身有毒
或者超出想像既嘢黎

大陸寄郵包點會無名

一定有d傻閪種
就算唔種就咁掉都危險

其實外國收到可能直接掉左佢但唔知會俾d野生動物傳播開去

要俾當地農業部去查下係咩野來,有需要時可能真係影響人地國家安全

收到點樣處理佢先煩
掉落街又驚佢生啲野出黎

美國農業部發言人表示，已注意到事件，正和海關和邊境保護局（CBP）以及各州的農業部門合作，以防止非法種子入境，保護美國農業免受入侵害蟲和有害植物的侵害。路易斯安那州農業和林業專員Mike Strain表示，初步檢查過居民收到的種子，部份似是具入侵性的睡蓮種子。

source: 蘋果

有冇化驗？

入侵性嘅睡蓮種子即係咩

其實會種d咩出嚟

堆國家咁都忍得等支那滅國統治世界啦
唔射核彈都對唔住自己國家

寄返俾中國

睡蓮夏天生得好快, 係入侵性物種

乜野種子都有, 見過有檸檬, 有黑孜然

神秘種子代表咩
代表種子出到口
炭疽一樣得

飛去中國種返

總之有外來物種就會打亂生態

推香港警察用國安法通緝美國人 - 分享自 LIHKG 討論區

原包打回頭，送番中国

換句話說 可以中國郵政寄 而又冇名 即係...

另外種子中可能有虫卵

咪係 仲話寄番去比佢毀屍滅跡

種啲seed就可以搞掂農業，咁派啲特工周圍種咪得lo？ 係咪咁話

1000%會有ON9仔種

揼咗佢之後，喺運輸處理過程當中，最後都可能有幾粒落返去路邊泥土入面，用火燒先可以徹底消滅

其實啲農夫應該無咁易落搭 因為佢哋嘅種子其實掌握在大集團手上 佢哋想換種子都唔得 會無左啲補助/銷售渠道

係咁易種派幾個間諜去播種都得啦

香港得石屎森林不過留名睇屈香港

蒸熟先dump

有個國家呢。好鍾意自己衰咩就話人衰咩，甚至要人陪葬例如：
自己資助示威者搗亂，就屈香港示威者收錢。
自己地方爆瘟疫，就將瘟疫散播到其他國家。
自己糧食飢荒，就想其他國家都有糧食危機。

推上國際

呢單野係要極度關注

bioterrorism

大陸人唔驚人地寄返啲有害侵略性物種比佢地自己咩？

支那有冇回應呢件事？

五毛，唔怪得你一世做五毛啦，多啲睇書，多啲了解其他世界，咁你就會知點解種子郵包會幾大穫。

仲有班在外國既垃圾小粉紅，黨比左任務佢地，一定周圍種

以前聽過有間公司叫 萬山刀 專門做基因改造種子，一但種左之後果片土地就唔能夠種到正常既種子，會依賴左呢種基因改造種子

打完病毒戰就打糧食戰

點解大麻種完塊地會種唔到其他野

咁又點？
外國都冇撚用，唔撚做野
怕撚左中共

永遠有傻人真係去種

中國共產黨全黨死清光

萬國宣戰昭書

生化恐怖襲擊

dispose都唔得 要燒 所以都係攞返比農業局處理應該

仲要唔可以隨便扔
要好好處理
如果唔係包裝一爛
啲種子就入土

想知+1

佢自己農業收皮
都要攬埋其他國家嘅農業收皮

中国から？日本各地に謎の種届く 農水省「植えないで」

全部都係農業發達國

你係咪閱讀理解有問題?
我講緊除左用aggressive既植物影響其他國家農業生態以外既可能性喎
就係話種子出到口
咁係種子袋D炭疽都一樣出到口
邊撚個先係五毛呀而家

大陸國家果生態本身已經溝到亂哂 冇咁多侵略性物種
反而佢寄果啲全部都係封閉啲嘅生態系統 由其是島國 對外來物種好敏感

真係唔可以就咁火燒
認真最好方法係強酸強鹼
所以坦白講都係通報政府交比政府處理好D

啲農夫自己都 aware 會唔會係雜草種籽

講咁耐到底化驗左未。

或者種係人地後花園

你唔俾佢今次寄種子可能某程度上都係試水溫
睇下邊D國家過到安檢邊D過唔到
下次就唔撚知寄D乜柒野出去
而家邊個先係五毛呀
定係你見人標籤過我係五毛你又跟風呀柒頭

GM plant 搞亂當地gene pool

原本靚作物俾外來GM種混種後crop yield 下降/不育

今次玩種子，下次玩炭狙

唔好種呀
你唔知佢幾快可以出種子&種子傳播方式，有機會散播到自己所在的環境

危害世界安全真係無撚錯

咪話藍絲紅底做

Lm

最簡單既嘢偏偏冇人做

可唔可以回禮送番種子比偉大中國?

外來物種真係好危險

驚普通人當盆栽唔為意種咗...

去西瓜達人塊田播吓種
祖國給您的禮物, 怎可以拒絕

好撚恐怖 支共真係毒瘤

梗係要化驗咗先

閱讀理解U ?

散完病毒殺人，而家又散毒種子殺值物，究竟中共jm9?想世界末日？

真係唔喺實驗室入面都唔敢種
支那咁陰險真係唔知佢個粒種子用咩製成

我知要諗個簡單易明既tag先易spread

中共=邪惡軸心
藍絲=恐怖分子

Burn 都唔secure, 最好dump 落哥士的，無哥士的，樁爛+漂白水都得

比天收

有無呢方面的twitter?

真 呢單野真係要睇下咩料

push

寄黎香港，我搭人番支那種下先

有冇汁同相關報導?

好撚陰毒

寄返支那咪又係啲低端支那人死
班高官日日食特供貨驚條鐵

佢漁翁撒網, 一定有傻閪自己走左去種

直情想改變成個世界生態
可能秘密準備左ww3 屬於佢地發展 既Plan B
呢家唔可以正常發展 就全力實行Plan B

寄撚左去日本果包好似係蔥黎

蔥好食

炭疽菌

實有d外國人特別on9既美國人會拎黎種拍上youtube tiktok

最怕美國佬以為係政治陰謀論，同你作對

世界末日都係made in China

超限戰，又叫國家恐怖主義

係 好多西方左膠自以為是
乜都話係Propaganda

唉……中国……死到臨頭就會想炒

玩tiktok玩到沈曬船嗰班根本就係內應

五眼差澳洲未收到種子
日本有機會第6眼 台灣就支共日日都想搞

野一定會種到，但每個地方有每個地方既生物鏈，外來物種會威脅本地物種既生存。
簡單講，有個本來無曱甴既地方，突然俾外人傳左過去，而個度又無曱甴既天敵可以制衡到，曱甴就會不斷繁殖同越種

豆唔係就係seed，seed唔係就係豆咩

幫手RT

#nounkownseed

咁即係 係乜野seed?
咁撚多國家收到 但無人真係走去驗係咩玩法?
尤其是 政府部門出聲叫人唔好理, 但又唔去驗。搞乜9

美國d 海關流架?

姐係播完毒再斷人糧
然後支那出嚟拯救世界？
係咪原本劇本

病毒再加饑荒

Seed係種子。。

美國新聞話啲種子有至少14個物種，包括鼠尾草同菜

恐怖主義國家

豆係種子既一種？

好多地方都係違禁品黎

美國傳媒有報導，政府叫人唔好種啲種子：

不過有懷疑呢啲種子係用嚟響Amazon上做假數同用嚟post假嘅正評。

"At this time, we don’t have any evidence indicating this is something other than a “brushing scam” where people receive unsolicited items from a seller who then posts false customer reviews to boost sales," the statement said. "USDA is currently collecting seed packages from recipients and will test their contents and determine if they contain anything that could be of concern to U.S. agriculture or the environment."

oush

有機物係二百度以上就會分解

支那幾時死，好陰毒

#bewareunknownseed，點睇

破壞世界各國農業

好奇怪
明明全世界都有中國人
點解唔派佢地周圍掉種子
反正佢地成日亂拋垃圾

要寄俾人咁明顯

哩啲小學雞戲碼似支拿出產

From 深圳廣東..

屌係喎

可以用液態氮或者去疣劑急速冷凍然後即刻掉落滾水處理

用液態氮

可能佢想表達罌粟

液態氮或者冷凍除疣劑加滾水

美國今次真係玩完
先病毒，依家到種子
美國佬：信自己唔怕

美國農業部今天也發布類似的警示，他們認為這些來路不明的種子是一種刷單詐欺（brushing scam）行為。所謂的刷單詐欺是賣家寄出廉價商品或空盒子，以取得出貨資訊，做出給商家的假評等，以利在電商網站捏造假的評級。

邊有得救，支那都唔夠野食

刷正負評使咩寄種子

咁人地一起tracking咪知邊啲係中共間諜

如果係支國要污染別國農業，咁不如寄畀當地嘅支國人，再四圍播種，咪仲神不知鬼不覺，而且肯定播種添啦，畀人發現嘅機會其實唔高

隨機咁寄，收嘅人又唔肯定會種，種又唔知佢種嘅地方達唔達到目的，效率成疑，仲通咗天係支國做嘅

我又唔信支國出唔起交通費，總之呢單嘢十分可疑

連登仔唔會用腦諗野架啦
你晒氣啦

Pushhhhhh

其實放火就最快

美國有叫市民交俾農業部直接處理 一定驗緊
幾時公佈嫁姐

咁多國家
cls

直情係慣常手段
之前非洲豬瘟 支那又係放d豬肉零食入寄去台灣d包裹度
陰毒到爆

共匪果然係共匪
撕票落毒陷害下三流手段
無所不用其極

但主流媒體無乜人講

成日覺得實有d on9 KOL會種

寄返轉頭

其實唔拎去種都仆街， 當垃圾掉咗都隨時生出嚟， 一定要用火燒毀先安全

如果我收到黎自外國既種子而且係會破壞香港生態，我一定會種
可以冇成本咁報復社會實好多人會做

HOW DO “BRUSHING” SCHEMES WORK?
There are a few different variations of the scam, but one version is that sellers create fake customer accounts, buy their own products—usually very cheap or worthless versions of products—and send them to people’s homes in other countries. The online customer accounts might be fake, but the addresses are real, and the sellers can then use those accounts to register real deliveries, post glowing reviews of the products, and improve their rankings on e-commerce sites like Amazon or eBay.

TLDR:
賣家開假account 偷外國地址黎做收件人 之後可以比好評

請問有無叻日文巴絲？

回覆果度有條大陸仔亂入
可唔可以幫拖串鳩佢？

呢個回覆

叫tony果隻大陸仔
我日文屎唔知佢係用Google定點驚串唔到佢

係你都拎返大陸種啦！
又話我真係好撚鍾意香港？
d花花草草原生植物，動物係無辜架嘛

我冇講過

荷蘭seed?
支seed?

#destroychineseseeds?

同叫佢哋戴口罩一樣，越叫佢唔好做就偏做俾你睇，達爾文獎潛在得獎者

所以美國要學識超前行動, 唔好下下被動咁中共出一招我再出一招咁
中共下一招有幾陰濕冇人知道, 唔超前行動去接中共下一招有機會好蝕章

種子係歷史上同近代都可以係戰略資源
以前啲歐洲商人會千方百計咁偷運亞洲既香料 茶葉既種子，然後係實驗係本土種植。結果打破亞洲同中東既壟斷。而家啲中韓又好鍾意去偷日本啲改良既品種作物種子番自己國家。

到而家植物學發展，輕則可以種啲入侵種，令佢地可以大規模咁侵佔土地，(例如佢地可以用風傳播咁，同生長速度快)直接破壞生態，土地營養。重則種啲有缺陷基因或者所謂病毒，隨時令當地寸草不生

幾時先出兵打鳩支那

要spread到神秘種子新聞 同嚴重性 比十幾億既人知係無可能
超限戰下 又亮劍

可能比較易比人追蹤？
比人查到係中共特工就難抵賴 而家仲有得賴下

搞到全球飢荒首先印度會同中國開戰

澳洲對農業好重視 外來種子絕對唔入得境

化驗左 然後寄番比大陸

唔講仲以為係生化武器

達爾文獎嗰啲都係自己on9害死自己
將自己on9嘅基因喺gene pool度移除先攞到
口罩同呢單直頭係搞鳩埋其他人

曾經諗過呢樣嘢，會唔會種咗之後散發啲不知名嘅塵搞死哂啲農作物？

拎返支那種未得

將會打仗

好似Keroro侵略藍星作戰計劃

用啲咁的陰質招，就算俾佢贏到，成個世界的生態平衡都俾佢搞彎晒，真係有病

喪屍夠唔存在啦 睇故咪博故

一定係好嘢
好想攞d 俾內地親戚種

其實就好似武漢肺炎咁
一開始外國冇人care 覺得係陰謀論/just a flu
結果全世界爆發一齊仆街
香港人就算警告，一開始都冇人聽
中共清楚明白人性弱點

陰謀黎

想老屈我國

Destroy

好毒

梗有白痴周圍掉

爆武漢肺炎
自己衰要攬全球一齊死
中共爆糧荒
自然又攬炒全球鬧飢荒
共匪係人類命運共同體嘅敵人

唔好睇外國人既冒險求知精神, 你話危險, 有班人偏偏會劃個地方黎試種
支那就識捉人呢D心理

死一大批冇錢冇特權嘅賤民有邊個理
就算種唔到咁多野食
班權貴一樣乜事都冇

有無諗過，有人是鳩但寄d 種子出黎，就係想好似連登仔呢d 弱智仔恐慌
有防人既心係好，但睇清楚事實之前，話人地100% 係想害人就係有精神病都預左會負評，不過都係反映住弱智仔既數目

種左出黎係風媒花咪又係仆街

澳洲就係一個比外來物種破壞左嘅好例子，所以紐西蘭對外來物種入關檢查超嚴

以前草木皆兵
依家連粒種子都可以做兵
厲害我的國

嗯 元氣好好食

應該寄返晒比支那

恐佈主義，仆街鬼國

我諗唔係咁簡單。
掉垃圾堆填區，廁所沖走，一樣有機會生長。
總之係麻煩野

暫時已知的有英美台加日幾國。其實有可能唔只呢幾個國家，因為係寄俾平民，可能收件人未意識事情的嚴重性而沒有向農業部門通報

仲有一個很恐怖的地方，就係寄件人掌握了各國收件人姓名及地址呢啲資料

其實咁既行為已經構成恐襲

雖然無大傷亡

係對國家係一種嚴重威脅

點解仲未有化驗結果？

加上英美呢類地方就算政府呼籲
一定有人話政府亂up
你見啲人戴口罩都會剪個窿
就知一定有人話唔聽

你報落d花草做乜柒

有冇twitter
恐襲嚟

樁爛嗰吓已經有機會奶嘢

肯撚定有

唔知幾時到澳洲收到

一早block 柒咗條on9

已經有啦
英美澳加日

最怕啲人收到後當正常垃圾掉，到時就GG

放心啦
一定有

唔係個個都有危機意識
收到唔識處理
一係種 / 一係掉

不過仲未知係咩種子

未必代表佢無寄去澳洲
可能只代表澳洲嚴守防線

KEEP住, 半年後假如通返關就拎返去大陸種

美國醒少少啦
好明顯唔只係商業欺詐
佢哋而家想滅你國呀

Out of the gene pool

覺得係支那自知水浸搞到農產量大跌
身為農業大蟈，為咗唔可以俾自己係呢方面輸俾其他國家
周圍寄侵略品種去全世界
搞到其他國家種唔到本土作物出嚟
然後全世界農產量一齊跌，全世界大饑荒
拖到噉上下就整個解決方法出嚟做救世主
然後全世界歸順支那
簡單啲嚟講就係武漢肺炎2.0

叫佢寄黎香港比我種下？

有樣嘢叫 BioSecurity. ( 有去過澳洲嘅就應該有體驗過 )

咁都比芝麻人諗到真心配服
如果佢哋個腦可以用係其他地方就好

佩

天下大亂形勢大好
前提就係不能祗有我仆街

香港冇人收到？ 收到可以寄比西瓜哥哥研究下

對佢善良 等於對自己殘忍

生化武器

做咩唔搵科學家研究下包野咩黎?

萬惡党為首

我知道你想點
但係好似會連累埋其他農夫所以都係不了

會唔會除咗用SARS＋AIDS＋EBOLA 玩完製造無敵病毒之後，覺得冇成功感，所以用基因改造到，對天敵及除草劑完全免疫嘅寄生植物種子？納粹暗黑科學唔係講玩。

另外強國動植物在嚴重污染環境生存咁耐，對某毒物免疫唔奇，但隨便移去其他大陸，有可能釀成生態大災難/ 糧食危機

比著係我想做
我一定一面地圖炮
一面派比自己友種

收到要即時拿火燒

國家應該要透過電視廣播，收到種子的人，要即時上報或用火燒毀。

你見有人去武肺派對就知咩事啦
明知個party入邊有人中咗都仲去 戇鳩鳩

正經嘢唔做 淨係識拿渣招

fucking pathetic country

已經有報道出咗 其實純粹係想買amazon verified buyer 好嘅review 等啲貨好賣啲

推警方：考慮凍結6名海外港人在港戶口 甚至要求引渡 不排除有更多海外港人被通緝 - 分享自 LIHKG 討論區

可唔可以唔好批評外國人？
外國人已經係我地既國際戰線上面幫左我地好多
如果無佢地幫 我地係一定唔會贏到呢場仗
就算佢地有任何決定都好 我地都應該尊重佢地既決定
而唔係你到批評佢地囉 佢地係值得我地尊重 而唔係批評

咁仲洗乜亂寄 比錢請個當地人直接種都得

仆街到

一定有d 弱智唔信政府係都要試

恐怖主義苗頭

梗係拎去比政府化驗
燒左佢咪毀屍滅跡

美國公司嚟,中國啲農民都有搵佢哋買種子.

收到記得連原先包裝隨機寄番比支那國農民
佢地收到實會種

其實滅共係咪唔足夠？要滅埋國？

寄番比支那

呢單完全煲唔起
Reddit twitter完全被無視

收到嘅國家：美，英，澳，紐，加，日，台

全部都係某國心中嘅敵國

最正嘅係中國話俾返D郵件佢哋去調查
既然唔係你嘅你攞嚟重乜

留名